2131雲想科技IPO中伏烏集中討論區

又黎
抖音概念股
同埋就黎上快手
大家點睇

抽

未有答案

網度都無人提，抽唔抽得過

有科技兩隻字就知抽得過

又雲又科技

燈下先

有機係明源雲翻版

見有個雲就翻版？

小米同匯豐佔有率好少
伏伏地

呢隻少人玩 但孖左 希望爆冷

垃圾，狗也不屌

咁多人睇淡即係

孖爆孖爆

即係真係唔掂

現金抽一手算

手續費凍過水

有啲證券行現金抽唔洗手續費架

邊間抽IPO好?

妖才致窮啦
有暗盤

冇暗都唔緊要?

發現暗盤都幾緊要

抽三

抽5算

可以請教一下暗盤有咩用嗎？用嚟早啲放？

比個機會你早一日放，但唔一定會比上市日個價高或低

抽2手好唔好呢

抽少少先

輝x, 一蚊都唔洗

邊間 lol

X立

cls 9成孖展都係靠富途孖番黎
韮菜指數100%

見到富途就驚
不過其實今日隻1209都係富途大孖 都升幾成呀
又淡定翻d

孖爆

1209 牛1x億 輝都8億丫
呢隻輝得5億 富途2x億

抽一

韮菜指數點解？

隻野無乜news

終於明了，寧願比果幾十蚊手續費買佢暗盤。

v字頭竟然熱咁多

抽左50手等蟹

等睇變第二隻錯吧

覺得似樂享， 所以無抽。
樂享有陰影。

唔知升幾多

岩,,,等佢跌一陣先買

冇人抽？

是9但啦,又咪係得一手

我以為呢隻會最熱
點知冷到咁

冇人理

少人就有運行

一手黨

公開 114.45倍
國配 6.37倍

1手 10％
25手穩中1手
B頭 49手 （6.13%）

倍數比想像中少。

邊到睇 用支牛

唔中
又冷又難中

中先算啦
琴日隻藍月亮又唔中
今日隻雲想都唔知中唔中
聽日仲有隻VESYNC

有得check架喇 Ching

唔想咁快失望住
等支牛講個結果比我知算

我反而覺得對下有冇自己個身分證號碼好過癮

依樣真
唔用Control + F search 更刺激。

要係邊睇

致窮一中一

收到message?

10% 極低，開市不問價入

屌又唔中

致富撚 1中1

屌,唔中呀
幾時先比我中次IPO呀

我致富仲未收到消息

致富8中1

肥肥啦

無消息似無

小心個暗盤又爆炸

暗盤無寫？

我都未有

收到message唔中

真係無咩人傾 係咪會爆落

我有5手

唔中

有冇人會暗盤追

抽2唔中,係咪正常我見d人抽一手好似仲易中咁

中3手有D驚....忽然對我咁好

一手系1000股？

系你老母

無玩，希望爆升，因為聽日有vesync

1中0

8中0聖誕食樹皮

3中1

好野？

大家暗盤入唔入

睇下升幾多啦
10%左右咪追

今日無otc既

呢隻好似冇乜熱度咁 冇人講

1手唔中

乙頭又執幾皮

Ching V仔抽左幾多

2B

B左藍月亮無錢B依隻

暗盤如何

覺得似樂享 + 海通而唔敢入依隻，
等睇結果。

另一隻遠洋有冇人抽

希望哩隻唔好做太差
冇抽, 等2148

有冇牛牛價?

7.4

~5%

玩完

7.8 sold

差到....碌落山

gg

破埋

6.8

破底價

牛6.7

抽唔中

唉 仆街 咁都有得高追

唯有SH

執到幾多

輝立 7.07 DIU
利申：得一手

海通真係例破發

致富又壞?

致富

你見呢個post加埋都唔過六頁就知唔掂啦

利伸 冇抽

屌7.5 入左1手

SH

7.1追左 屌

哇 屌 走左 賺價蝕息

輝立好野，頂住ipo 價

留個m記加大比我ok?

遠洋 同 雲想 鬥跌得深？

富途竟然最低價

咪搞我隻v仔啊屌

迴光返照 準備入貨爆升

利好

6.7

兩隻都1中1

跌得快過過山車

你個名

樂享格

之後再睇

好彩冇抽

廢立高過牛牛 入得？

2分鐘穿ipocls

5蚊見

6.5

仲以為呢隻有得爆升

致富6.4仲唔比賣，點玩

6.4屌 我今日份糧無左

向下爆

6.48 牛

邊個8蚊高追

支牛 7.8 沽左3手
輝立 7.52 沽多3手

咁慘？

聽日樂享仆街了

有冇人抽左2148 好驚會相同命運

我set 7.5放太貪心
Set低啲7.4就走到 唉

關佢咩事

咁難抽都咁廢
好彩唔中

兩隻個反應都差好遠喎

賣6蚊

唔係同行咩？

6.4

咁多人一齊抽
唔驚啦

利申 抽左

6.65

震走牛牛d 散戶

有貨先諗輸錢

好彩呢個冇抽到

你份糧日薪得$500？

牛牛低過輝記
即係會點
俾啲希望我啦

你15分高少少放會有人接,唔驚

中伏

走得切無蝕

如果穿6.5走左佢算

大家都係垃圾，唔使分得咁仔細

個走勢同樂享一樣....散戶沽哂就會挾升....

on99咁，係咪買賣唔到?

抽唔中係咪應該開心?

大家認撚住海通呀，隻隻都插人老母架

唔放呀 dllm 一手驚西

善心$6幫收

6.7 走先走先

可能人地中左好多呢

我7.5買wor ching

本身掛咗 7蚊 跟住應該死左大概45秒
結果要掛 6.6
玩埋聽日隻 2148
用其他算
次次都係咁

真係致窮

樂享都係咁

護下盤好喎聽日 海通正能量

牛牛大戶去左邊?

牛牛高追俠受盡今日藍月亮既教訓
收曬山了

升勢誇張

6.7走左..

10%中ipo都要做苦主

泡泡又見我中

大把咁嘅case

郭董點答問題都無用
原本唔使蝕 變咗要蝕

屌 止唔止蝕好
有85手起身

招股時講左，海通做sponsor

卓越商企好似都係咁

成本幾多先

我對唔住大家
依家1手抽唔中，陪唔到大家輸錢

哎，冇抽到

我仲抽左Vesync同加科思

6.53

無擔心過2148
1167 就無抽

覺得呢隻麻麻地,
好彩無抽度

留嚟收息

抽咗好彩冇中

一樣

卓越商企好似第一日都無潛水
無呢隻咁快

雲想孖展冇記錯係富途最高額
富途係散户集中地就知唔會炒得起啦

咁計宜家得返瑞麗醫美抽得過...
另外四隻都富途大孖 咁多錢既

我聽到了直升機的叫聲

完全聽唔到

如果富途係最高額既9成伏
正路大户都係用輝立孖展

而家唔呃貨 聽日點贏錢

我都想知加科思中唔中

有貨先講輸錢
我想輸都唔得

邊個入 即死

海通 真係水魚專家

聽日唔護盤 我做狙擊手

咁既垃圾都有人抽

今日隻 1945 清科創業 有沒po

尾盤護盤？

大奇蹟日

擺明呃貨 上左水

擺明呃證券行孖展貨

致富咩事 爆到

真係呃貨架喎

牛牛價最低 睇黎有好事要發生

唔沽了，2手聽日睇戲

暗盤6.5入，7放左，其他水位留俾其他人賺

呃貨

乜撚又升番

聽日13蚊plz

咁貪心呀Ching
8蚊心足喇我

對比番樂享 pe113倍升番一倍唔過份

利申鳩up

今朝本身見抽唔到有啲唔開心

暗盤咁既樣,
聽日會點

睇返享樂點gg就知

唔使起身 瞓番幾個月先

樂享?
佢係升先啵

呃完貨就會抽升

暗盤7入 6.4 放左

抽三中一
聽日係咪又喊岀嚟

做咩咁傻
佢有綠鞋 你坐下點都返到家鄉

起碼都平開掛

坐30日

各位聽日點走

低開低收

輸少500當贏

得3.9?

Gg

痴撚線

唔撚係呀，勁假呃我唔到既

3.82了

一手都輸幾千 屌你老母

留名睇中伏

勁假時段 真係ON撚99

估唔到咁刺激

4.5

好撚妖

佢之後係樂享都無用，你要承受左呢d壓力先

大戶想講佢大把貨個價有幾低都得

平開了
痴媽根好撚恐怖

平開，咁頭先低位競價會入到嗎？

捱完價， 賺300走左。

唔會

走左，我係弱者

開市應該個個係咁沽

我覺得會爆一爆
而家6.98有九波買盤

睇盤似爆升

之後應該都有得升既，睇樣就想嚇走d老散先

想問呢個 喺牛牛點開到?

6.98 咁多盤

海通竟然會護盤？

不過力度唔係好夠咁

如果昨日暗盤跌到喊敢入，今朝就賺左
但要驚成晚先

要升級

有幾多綠鞋？

屌 呃貨

尋日暗盤尾市抽都擺明呃貨

好波

7.95高J左

神股

海通狂買 世界變
當然 富途都排第二
大家睇路

都有$1000執，正

宜家係低位了

引用番自己先
垃圾散戶

我執錢先啦，暗盤買唔少

8.42走人

勁撚到

ft第2 唔洗理

Set個7.9

一手黨8.5走 估唔到可以執成千, 以為會drop到pk

有先見之明 勁喎
點睇宜家招緊果幾隻ipo呀Ching

想輸錢首先要有貨
暗盤破發首日升，真係今年未見過

妖到

過到暗盤過唔到競價
好多假動作呀大佬

好扭過細哨
勁多假動作呃貨

上埋9蚊
冇sh果啲全部都賺少好多

痴線 呃9哂

睇嚟仲有得上

但應該冇人敢追

+30%

琴晚暗盤蝕住走 我都係唔好入黎

好彩SH

抵你發

暗盤6.5入 7.8走哂
多謝哂

唔理lu, 9.08走左手頭果一手
其他師兄賺多D

放心隻vesync只會仲妖

8.7走哂

呢d呃貨方法應該都係最賤
暗盤破發，AO又扮破發
嚇到d老散急走之後先升

+1

CLS 呃貨

就嚟十蚊。。。

勁假 已經嚇一嚇我

7.91 高J咗

講到尾 其實海通都係賤種黎

隻隻唔同，無得提早預測
亞東我暗盤都收唔少

咁樣呃貨，6.5沽左當我輸

咁快派？

依隻都CLS

朋友

神作， 富途>海通未

富途收夠貨
可以freefall

妖股

冇得咁預既...炒得新股唔係隻隻咁好彩...依家成交先14億好明顯係海通條仆街尋晚先震落6.5...再賤撚到6點3先開始護靚盤再搭棚上到9蚊引人入...
最緊要保護好自己可以輸既程度...其他新股一路插係好正常既事
利伸俾佢暗呃咗貨

好彩無中呢隻野
唔係實比佢呃貨

散水了？

好妖...
8.46放了IPO

有無巴打睇得出係財技

牛牛好多都唔睇好海通
所以好多人都話唔抽
我都無抽
如果抽左，應該昨日暗盤都係會嚇走左

殺完牛牛4厘暗盤股神
再殺牛牛高j股神

海通有心得

一手IPO7.8走左,執幾舊都收貨

無牛牛，有無可能

牛牛（老散）可能忍得住唔抽
但絕對忍唔住高追
爆上仲唔追貨咩hehe

我係咁

富途就是大戶點心

唔會有，個莊點玩冇人知

玩老散玩到極致

佢呢個邊間架
一定唔準囉
Btw

其他果D可能有幾個莊
呢個可能只得一個,想點玩就點玩

急插之後冇反彈過 技術性搏反彈失敗

7蚊放左 好想死

就黎落到啦

呢招好撚勁

過山車

個莊可能根本想攬炒

海通啲盤唔撚見曬
老散券商就撈緊底

完全撚狗
唔講以為係we7股

良心莊肯踢上ipo算係咁啦

$6.5 暗盤無得輸

你暗盤同AO無嚇走就贏囉

海通6.5-6.8 呃完
反手上8蚊派，勁撚到

踢完即刻冇哂牌

尋日6.7 入
今朝仲驚緊會唔會輸

呢隻真係可以做教材
學到野

破發應該就會出返黎
海通真係仆街黎

學到做個大仆街

又上返一浸
大家有無SH